女朋友唔鍾意我同女同事日日Send message...

同女同事A識左三年
睇住佢由拍拖到結婚同生仔
全公司我地最熟 所以日日都會whatsapp
從來都係傾閒計 無講過任何曖味野

女朋友拍拖拍左年半 都視大家為結婚對象
拍拖頭一年佢都無講過
舊年聖誕趁一周年佢去大阪 因為A有左想買啲藥妝野
於是同女朋友係心齋橋行左5 6間藥妝店
終於買齊A想要既野
結果 我發現女朋友開始唔出聲
返到酒店佢先喊哂同我坦白
原來佢一直都唔鍾意我同A成日傾計 仲要幫佢買野
我解釋左好耐我同A真係無野 人地婚都結埋
我話俾佢睇d對話 佢話唔睇 跟住就和好如初

直到最近因為疫情一星期先見一次
結果星期日同佢出去 咁岩A whatsapp黎
我拎電話出黎覆佢 俾女朋友見到
女朋友即刻又嬲左
跟住俾女朋友知道左A前排生完 係屋企放產假無野做
日日搵我傾計 互相send下食咩既相
女朋友嬲到自己走左 到今日過左咁耐都唔肯理我
大家覺得我可以點？
點先可以令女朋友信我淨係鍾意佢一個？

利申：對A完全一啲感覺都無

女朋友出到聲就避忌下， 唔係話你兩個有嘢，但係都俾下安全感佢
你唔想令到大家關係成日懷疑大家 就讓一步

你連尊重都唔撚識 無資格拍拖
分手啦 咪撚害人

A.冇感覺仲send乜柒 有咩翻工先講啦
B.Del msg

Me agree with u 想正評你 p牌所以要手動

講真比我都會介意就算點證明冇野都好

女朋友感受重要過已婚女同事？

去旅行幫個佢三唔識七既人買野仲要行五六間藥妝
唔攰咩大佬
你要幫人買自己去行啦
唔高興好正常

女朋友出到聲話唔鍾意
避忌下都唔識嗎？

人地老婆悶就搵你傾計
你女朋友悶要搵人地老公傾計？
將心比己啦

樓主生活好悶？
同個無feel既人妻同事日日wtsapp?

條女唔鍾意就咪咁多聯絡啦

係人都唔鍾意啦 都唔識避忌下

樓主識唔識咩叫尊重
我係你女朋友嘅話真係好傷心，一早飛撚左你

女朋友份人好多野都唔鍾意講出口
我個人係呢方面係好遲鈍
佢唔講出口 我真係唔知道
一開始佢都好熱心幫手 所以我無諗到佢唔開心
係我蠢

岩

將心比己

女同事生個仔係你嘅？

我都同意，有好多時候好多非普通嘅關係都係由普通嘘寒問暖開始再講既然樓主如果覺得女朋友重要嘅，都會尊重佢避諱下，除非你覺得依個同事A好重要，唔傾唔得囉

將心比己如果有個已婚男同事日日都WhatsApp俾你女朋友，去旅行你女朋友又周圍幫佢買嘢，冇嘢做嗰陣又互相send下食啲乜嘢同喺度傾計。然後你屌過你女朋友叫佢唔好再咁做，但佢唔理你依然繼續。

如果你都係覺得冇乜問題嘅話，麻煩你放生你女朋友。

樓豬 回應下

以前未拍拖個時都係咁日日傾
好似變左習慣咁
其實啲對話真係好無謂
互相send下連登post、新聞之類
我諗每個人都有呢啲分享無聊話題既對象掛

有，但唔會日日傾當對方係個習慣囉唔該算鳩數，冇得救。

agree樓主無錯
希望你女友會收一大堆兵日日whatsapp

咁好啦 你俾人綠 唔好屌人地 記住

每日食咩都要send相
普通朋友真係會咁樣？

佢都有異性朋友 但全部佢都主動介紹哂俾我識
到佢第一次發脾氣之後 我有提出過介紹呢個女同事俾佢識 佢淨係話唔想識呢個人

諗諗下 自己真係幾衰仔

你幫下佢 佢應該function 唔到
因為習慣改唔到

樓主放生女朋友啦 thx

你最大既問題係, 拍緊拖都唔去照顧你女朋友既感受
睇多你一兩個回覆, 直頭完全唔當人感受係一回事

正常普通朋友一定唔會日日wtsapp
我唔知你心態係點
但一個正常男人日日同一個女人wtsapp只會有一種目的
你女朋友當你係正常男人，所以先唔鍾意

有
但唔會係異性囉

on99樓主

睇佢啲回覆其他人，而家俾人屌緊，好似覺得自己好威威咁

放過個女佢值得更好
以結婚做目標 即係未結啦
放佢出市場 大把好男人接收

有乜好傾，做frd過人世?
尊重下打算同你過人世個個先啦

感情問題一律建議分手處理

而家冇野,唔代表將來冇
同女同事講清楚

比我一早飛咗你啦，真係一d尊重都冇，明明女朋友都講到明唔鍾意，你仲死都要繼續。如果將你同你女朋友立場對調，你會唔會覺得冇嘢呀？ 我嚴重懷疑樓主係特登開post比大家屌的，如你所願啦宜家

係咪好想溝走條女

分手。呢啲女人/ 有呢啲咁偏激諗法既另一半唔要得。
將來結婚生咗小朋友, 你出去返工揾奶粉錢, 佢坐月屋企湊B, 游手好閒, 然後個腦就會不停喺度諗d on9野。
我相信佢有至少90%會有產後抑鬱

如果唔係日日SEND
我自己覺得OK
朋友唔係男就係女
不過你太密

扯開少少話題
能成為密友大概總帶着愛
我覺得咁好傾
你女同事做你女朋友啱啲
點解你對佢無FEEL？（唔計佢結左婚）

放過你女朋友啦
把口同行動都證明比你睇你女朋友真係唔鍾意
仲走黎連登問乜野 搏屌？

對A做就得？對女朋友做唔得？
拍咗拖都唔識避忌？
唔該你唔中意你條女就好心放生
你女朋友都表明唔中意你同A日日傾
你都死性不改

你個女同事知你有女朋友都唔識避忌吓
又真係唔識做

仲要人妻 屌
睇到好嬲 我係條女即刻飛咗佢 仲要忍咁耐 cls

可能有心嘅呢

就算有人叫我幫佢買野
都係路過見到就買
唔會專登幫佢搵咁耐
而家係旅行唔係做代購
仲係唔關佢事既人，你要佢陪你搵咁耐都唔會唔好意思？

你真係人渣賤畜嚟

放過女朋友啦

收皮啦 扮唔知JA

轉個頭可能又到佢老公出post

咁出到聲話唔鍾意你咪減少下
我都有咁既異性朋友
不過現實唔會見

樓主係人渣賤畜

.

同問點解無feel
一係你係公司傾唔好比女朋友知 例如skype 淨係返工時間講飽佢

真係大把呢啲女

正畜生

有啲女人就係鍾意咁，鍾意搞人男朋友，搞到人哋鬧晒交然之後又話自己係無辜

「我哋冇嘢㗎，只係朋友，覺得好委屈」

女朋友日日同男同事Msg 你Ok？
仲要你出埋聲 然後佢都繼續同男同事日日傾 Ok？

係囉 樓豬5月都出過po
好爽咩 周人妻刺情對話

女人就係喜歡挑戰性同刺激 唔奇

下次去日本 你女朋友捉你行五六間成人用品店買個飛機杯送比已婚男同事 因為男同事老婆大左肚 個男同事由讀書識到而家

調返轉諗
女朋友日日同人夫whatsapp嘅話
你都會唔開心
仲要食餐飯都同人share相
好似做多咗

你做乜唔答"咁你將心比己，如果你條女同個男同事 / 男性朋友 日傾夜傾，而佢又同你講佢同個男同事 / 男性朋友 無曖昧無野，你又接唔接受到呢？" 呢個問題?
1. 如果你接受到, 你道德上無問題, 不過同你女朋友唔夾, 分手吧啦
2. 如果你接受唔到, 你仲有面上黎開post問?

分手

Tvb

賤男嘅口吻都幾似樓豬咁

你條女遲下去第二個男仔屋企過夜唔好喊點解

因為佢自私小家唔負責任
所以答唔出

至少我覺得齊嗰陣時就唔好回覆訊息
基本尊重黎

你調返轉頭諗
如果你女朋友日日同人夫同事whatsapp
但佢哋真係冇嘢 你又會有咩感受呢

明明好簡單 最起碼係佢面前唔好覆機啦

屌你老母 調轉黎諗 如果你女朋友好似你咁 對一個男人咁好 你會點呀 尊重都唔識 分手啦柒頭 去食人妻啦

有冇諗過條女咩感受

拍得拖好心就避忌吓，條女仲要出到聲話唔鍾意，你就算俾電話佢睇，佢嗰刻可能話冇嘢，但個心點都仲會有啲嘢
之後你仲要又成日傾計，掉返轉我條女咁我都嬲

拍拖連基本為對方設想吓都冇，你不如諗諗自己而家適唔適合拍拖好過啦

分咗手你鍾意點傾咪點傾囉，係咪？

去旅行幫人買野順便買到咪買 買唔到咪罷 為左個女人 逼人行咁撚多路 浪費哂我時間 比我都嬲

你女朋友嬲係正常
唔識避嫌嘅另一半 我會寧願分手

唔通SP又話你聽咩

將心比己啦

日日傾同埋係女朋友面前傾 唔係幾好
幾熟都有底線

講得好 其實日本代購韓國代購大把啦

有 但都係同性 而且都唔會24小時keep住覆啦
而且呢一個分享無聊話題既對象我都係放埋係另一半度
同埋如果你non stop咁覆同事時 佢又覆得你快 (呢樣野唔係就咁周不時兩三次 係成日都咁）
咁變到好似你同人傾計仲密過女朋友 呢樣野觀感上都唔好啦

正常吹水係ok
但係你已經去到同女朋友出街
A一wtsapp你就秒回
咁你都幾尊重當時同你出緊街嘅女朋友喎
就算幾fd都唔使急住秒回啩

冇feel 既話 避下有幾難
除非有feel 響心目中有一定地位

你依啲傻閪都有女
你條女日日搵仔傾計好唔撚好?

Ching 睇嚟你唔係太識拍拖

男人老狗要傾咪同女朋友傾囉
唔係唔俾你傾
日日喎 有無咁好朋友呀

你唔尊重你女朋友
A唔尊重佢老公

咁大個人 唔係仲要人教ma

A分分鐘當你備胎 結咗婚仲有個男人比佢攝時間

拿 唔係話你地有路 但女仔虛榮心實有 覺得自己已婚仲有女性吸引力

傾少句計好閒姐 要傾搵你女朋友傾咪得

避嫌好基本 人地有老公 你有女朋友 有咩翻公司講

醒少少唔洗比人屌啦 避忌都唔識

靜間條女同人地老公傾又話人臭雞

介紹A 既老公俾佢

樓主垃撚圾
佢d reply根本唔覺自己做錯
唔該放生你女朋友
唔識顧人感受既人根本冇資格拍拖
咪扮曬野用「遲鈍」做藉口啦
你根本就唔識尊重女朋友感受
係個好撚差既男朋友
咁啱經過藥房見到幫佢買就話啫
叫女朋友一齊陪你行5，6間買野比個唔識既異性？
你有冇病？ 正常有伴侶既人點會咁做
睇黎你行嗰陣一心諗住個同事多過你女朋友喎
如果唔係行到第3間女朋友應該已經黑黑地面
作為男朋友點會唔知
你話見到好笑post想搵人share
咁share比女朋友唔得架？再唔係咪share比兄弟囉
樓主似乎覺得自己問題唔算好大
咁就等一眾巴絲屌醒你啦
你做人男朋友真係做到好賤格好仆街呀 你女朋友真係好慘

分手未？你女朋友點忍到你咁耐？

日日搵我傾計 互相send下食咩既相
咁好難接受，你條女同第二個男仔日日互send食物相，你都驚啦。

或者可以約出黎一齊食飯互相了解下 會好d
再之後熟到開個group 係個group到有埋你女朋友一齊傾會好d

但正常拍拖都唔會同第二個女人密密傾，就算冇嘢

呢個有啲誇張

正解

分享無聊話題既對象都可以係女朋友架
正常同fd都唔會日日傾啦
你個女同事點解唔搵老公傾要搵你傾
你2個都有問題
加上女朋友都出到聲就好心收手啦

如果今日係你女朋友開po,連登仔一定全部都話帽事嘅有女朋友就唔好咁仆街啦

正確

放生你女友啦

講得好

最撚憎啲唔太熟既人一知你去旅行叫你買乜買物
所以我好少同人講我去邊

起完底 樓主精神分裂啊？
Block 上一頁

假膠？

出到聲都唔檢點下 比人飛唔好喊
同你去旅行 係去玩去留回憶架嘛
你仲要條女同你行5、6間藥妝買野比第條女
同埋一禮拜先見得一次 仲要係佢面前覆第個Wtsapp
其實唔係急事可以遲啲覆 睇一睇咩事咪算
你條女嬲好正常

樓主，我覺得似係你女朋友對你唔信任啫
你試下介紹A 俾你女朋友識先啦，大家熟咗就無乜野

利申，身邊女性朋友佔8至9成，都會send message

有乜咁多嘢好傾
同女朋友傾唔好？

拍咗拖嗰嗰對象就變咗係另一半

係喎

你再唔同女同事割蓆就分手都似, 唔好下下開post搏屌好無

就算唔係買俾異性
要女朋友陪你行咁耐都唔識睇佢高唔高興都好有問題

飛撚咗佢啦
未結婚已經開始懷疑你出軌
第日結咗婚咪煩到仆街
女友只係一時
朋友先係一世啊

你個擺位係咪錯咗

樓豬真係唔撚識咩叫尊重

早啲分啦

你女朋友咁唔體貼

朋友都唔得

你值得更好

搵個可以接受到你咁樣既人黎拍仲好

不過我諗呢個世界會肯咁樣既都真係唔多

你係愛佢就尊重佢 唔鍾意既好心你傾少啲啦

係咯 其實朋友傾下都冇乜嘢

係 自膠打漏咗字成句意思唔同哂
想打女朋友感受*唔重要得過*已婚女同事？

唔該你將心比心啦 如果你女朋友有個男同事係咁傾
你會點呀

婚都結埋又如何咁就唔可以扑野？
有feel起上黎乜道德都拋諸腦後啦
你個女同事都有問題 明知人地有女朋友就咪撚成日搵人 搵自己老公啦 一男一女有乜好傾
樓主你又係 有女就同其他異性保持距離啦

有但係邊個得閒日日wts
真係純友誼既話 我異性朋友一個星期最後1-2次wts
有男/女朋友就要避忌是常識吧

登你條女慘樓豬好難頂

一律分手處理

各位巴打問心如果調返轉女友成日同男同事wtsapp, group msg/private
成日一齊lunch, group/兩個
你地會點

但係唔係同女友share

咁大個人諗下身邊人感受啦，又話當人結婚對象，但拍拖已經咁樣，你肯定你同佢可以行到結婚嗰日？

so true

但呢啲無聊野你唔分享俾女朋友但分享俾個同事就會好似你同個同事仲close過同女朋友囉 有乜理由同個同事仲多話題過女朋友 你女朋友介意好正常

你真係好撚on9
用下你個閪腦啦死垃圾

聽下話吾得既？

其實好簡單，變做男同事你都覺得gay la

indeed

弱智都有拖拍

就算話冇feel 我都會話你地兩個係寂寞無聊時刻搵大家取暖
就算你有道理 女朋友係要氹同比安全感㗎啦 講道理㗎咩

講道理早就飛左你啦 唔好後悔呀ching

要同女朋友結婚重要啲 定同女同事WhatsApp重要啲你明啦

真係好自私 點解會覺得女友應該要接受你咁樣？
仲要佢話介意 你都要覺得自己冇問題
重點係你覺得只係朋友冇問題冇感情定女朋友介意？
尊重女友同避嫌識唔識？

我都知呢個世界唔係男就係女，但係有時候唔係話你食譜內就可以肆無忌憚，就算你比到信心或者信任你女朋友，有陣時都要尊重女朋友，唔好俾佢覺得女朋友嘅地位仲低過你嘅朋友

識得耐*

既然無聊野 點解要覆
易地而處啦

渣男

仲介乜撚嘢紹個同事俾女朋友識啊？你講得出都幾無腦！女朋友講到出口話唔鍾意，你仲繼續同條女sd msg, 有無腦啊？將心比己啦！onjj

屌你
我條仔同個疑似gay既同事send message 我都會唔鐘意啦
何況你係同個女同事日日send

問心，無一個朋友會日日同我whatsapp

叫佢含啦

咪就係！人唔人妻都好！女朋友講到明介意，佢仲繼續同條女傾！我一定飛撚咗條傻鳩！

我覺得女同事重要D喎

假

其實冇可以點
最大問題係你唔覺得自己有問題
最後你只可以揀你女友or己婚女同事
唔好再為無無謂謂既事 傷害愛你既人

佢老公知唔知個老婆連食咩同個男同事講

渣

其實女人有好多內心小劇場 忍到呢刻先爆都算係咁
A要分享要貪計 點解唔搵佢老公呢？
樓主連尊重同安全感都唔識比女友 仲要係到問

得罪講句 樓豬好仆街
完全冇理過女朋友感受
比人飛唔好喊

呢個世界就真係有果d本身有男朋友/老公 嘅女人屎忽痕 好中意去打攪人地嘅男朋友/老公

Sd咩屙屎好唔好？

要行五六間買齊野 樓豬無野呀
幫親戚搵都係一間起兩間止啦
而家去旅行定代購呀
蹝鳩大家時間
呢D叫唔撚識做人

第一次拍拖？

同男同事A識左三年
睇住佢由拍拖到結婚同生仔
全公司我地最熟 所以日日都會whatsapp
從來都係傾閒計 無講過任何曖味野

男朋友拍拖拍左年半 都視大家為結婚對象
拍拖頭一年佢都無講過
舊年聖誕趁一周年佢去大阪 因為A有左想買啲藥妝野
於是同男朋友係心齋橋行左5 6間藥妝店
終於買齊A想要既野
結果 我發現男朋友開始唔出聲
返到酒店佢先喊哂同我坦白
原來佢一直都唔鍾意我同A成日傾計 仲要幫佢買野
我解釋左好耐我同A真係無野 人地婚都結埋
我話俾佢睇d對話 佢話唔睇 跟住就和好如初

直到最近因為疫情一星期先見一次
結果星期日同佢出去 咁岩A whatsapp黎
我拎電話出黎覆佢 俾男朋友見到
男朋友即刻又嬲左
跟住俾男朋友知道左A前排個老婆生完 係屋企放仕產假無野做
日日搵我傾計 互相send下食咩既相
男朋友嬲到自己走左 到今日過左咁耐都唔肯理我
宜家覺得我可以點？
點先可以令男朋友信我淨係鍾意佢一個？

利申：對A完全一啲感覺都無

人地有老公就唔好搞人啦
你好意思嗎

我諗你同你同事咁好朋友,咪直接同佢講女朋友呷醋,有乜返工先傾囉,係好朋友嘅自然會明白識做...

正解

己所不欲

咪係! diu 啊真係

係實情都唔好

已不是觀感上

好心你顧下女朋友感受啦
佢唔鐘意你都仲去做
你應該都唔係太愛佢
咪撚害佢啦

叫你唔好同人chat
其實佢會同仔chat
我勸你鬥硬

我覺得有自己嘅生活圈子都好正常喎，首先你同你個同事又無不倫，你又話你會介紹個同事俾女朋友識，你女朋友唔願意識佢都好唔大方啫。講真你個同事見你嘅時間，極有可能係多過你女朋友，你自己考慮下你疏遠同事對你嘅影響有幾大先，宜家你女友未結婚都管到你咁嚴，第日結埋婚仲唔同你一哭二鬧三上吊？如果你真係有心同女朋友一齊，成世人流流長真係諗清楚至好，我覺得淨係疏遠你同事同逃避係無乜分別，而女同事之後只會陸續有其他人要疏遠，因為問題似乎喺你女朋友身上。處理唔好怕你後悔一世。

你女友頭一年無出聲已經好容忍

女友唔出聲你條柒頭就繼續傾
調返轉你女友日日同第二個男message得唔得

一係放過個女仔
一係改同男同事傾囉 咁撚鍾意傾

你就算無野，要傾都收收埋埋啦
條女出到聲都仲咁死蠢

個人感覺你係typical 以前鐘意A,但人地對你無興趣果種case
所以唔係咩慣左，係你唔捨得send msg令你可以FF

你條仆街真係仆街

其實我覺得重點係你秒回A
當你同女朋友見緊面既時候佢一揾你你就可以即刻回佢既，咁你比你女朋友既感覺就會係你放左佢係第一位

同意呀
不過樓主一開頭冇介紹個女同事畀女朋友識就唔啱啦
同個女同事frd冇問題，但你要認囉
事到如今，你女朋友點諗你哋好難改
一係你自己同個女同事傾少啲
一係del msg（呃你女朋友，預咗有日畀佢發現）
一係分手

佢咁多野傾唔同佢老公傾？
可能想幫你生仔

比人屌到潛水

明明就暗爽仲扮自己蠢

食屎啦

你係咪ON9? 同條女出街都覆第2條女既msg? 如果俾著係你條女覆其他仔仔你點諗? 根本就唔關你覆既內容事 係你將你同你女朋友一齊既時間俾左第2條女事 你點諗係唔撚重要 最重要係你做緊d咩

戲都唔交 人地點覺得自己受尊重
要買嘢做下research 一間買晒佢啦
拍拖嗰陣熄晒d pop up 通知 呢d基本嘢啦

上連登問一律分手..個人建議..同女同事..偷食下..可以會好的.

日日send其實真係誇張

On9咪撚出黎害人

你應該要先搵埋A出嚟介紹比你女朋友識, 等佢地變埋friend, 你先可以安全繼續同A做friend。女人一定係敏感啲架啦

屌你老母啦
有女仲對其他女咁好把撚咩
又日日wtsapp又盛
唔想溝/無好感會日日傾？
有無撚諗過條女感受呀
睇得出你都唔係好鍾意你條女
想食兩家茶禮？屎有你食

你都話女朋友好多嘢都唔鍾意講出口
因為個女同事佢講咗出口兩次
仲未get到？瞓醒未？

識左三年？識左十幾年嘅朋友都會介意啦
傾唔係問題，問題係在於你唔識避忌。

你女朋友返到酒店先喊都算好忍得同好鐘意你
我一定行十分鐘買哂自己既野 再等多陣已經閪鳩你

起咗底，樓主假膠

同你拍拖應該幾辛苦你女朋友感覺好成熟 即使自己難受都返房先爆 哩個心結對佢嚟講至少半年㗎啦 樓豬再唔肯拒絕同A日日密密針 你女朋友就要離開你

Agger
理下對方感受好重要
之前我另一半話同異性同居（只有兩人）
佢覺得無問題
只係普通朋友
我嬲左
佢反而覺得我小器疑心大

樓豬已收皮 唔應機

要人地信你 唔係得個鳩噏 要用行動證明你幾重視女朋友
唔係人地喊哂口同你坦白完 你都當人無到

咁如果佢話少覆／唔係成日覆／間唔中覆
但佢一覆，對方就秒覆，而佢會再間好耐／得閒先覆，呢個情況日日發生，咁你覺得點？

但係我覺得直接同佢講係最好嘅解決辦法。
之後大家諗吓點樣搞掂個問題
冇理由拍拖剩係得佢開心掛。

真正愛你嘅人，係會理你感受同會肯聽。

咁其實條女都咁主動點解樓主仲要覆？

我淨係覺得如果連基本嘅尊重同基本嘅避忌都唔做吓嘅話，你好易令到個女朋友日日疑神疑鬼㗎。

人哋之前就算當你冇嘢都已經有嘢啦。

想代你女友屌柒你
拍左年半拖，點遲鈍都feel到身邊果個咩情緒啦下話
下下都要講到出聲你先知咩事，佢係湊緊仔定拍緊拖

我男朋友宜家就係咁啦
日日都有個有仔嘅女上司揾佢 不過我男朋友就係唔想復嘅 但始終上司又驚尷尬
屌 但個女真係好無恥 日日係到flirt 我條仔 幾好意思喔佢🙂

屌咁撚似我

樓主你再咁樣
你女朋友真係會同你分手
放過你女朋友啦

其實有冇人會無好感都日日傾?
講緊係大家都會互搵,有時你開話題有時我開話題
但係同識左十年既中同都係間唔時先搵..睇唔透

屌，垃撚圾

起咗樓豬底
好亂

我有個冇見過既網友會日日傾
都係傾下新聞或無聊野

無feel 日日傾好撚攰

你對A冇
唔代表A對你冇

俾著我都委屈
又唔撚識你個同事，去旅行唔係自己享受，要睇住男朋友幫第二條女買野，仲要我跟住行五六間。屌，自己買野都未必有心機行咁多間

日日send信息 你唔撚識翻工傾 無聊野都揾大家傾 唔見你同女朋友傾？ 好心你啦 唔理人感受 學咩人拍拖

個post講晒我想講既野
之前個ex都係咁 同啲異性日傾夜傾 對住我就幾隻字
屌你老味 當時已經好撚清晰話俾佢聽我唔中意你同個異性朋友咁樣 唔存在佢唔知道既問題
仲可以話返我轉頭 同返個異性fd講我小氣喎
如果真係在乎另一半感受係絕對唔會咁 將心比心
垃圾

問心啦，你係咪想屌人老婆阿撚樣

明明係你身邊個個係我，同你去日本個個係我。但連去日本都要預半日去買佢d野，陪你掃貨既我都浪費左半日架！佢係你心目中咁重要咩，仲為佢搵4 5間店，好似怕完成唔到任務人地會嬲你咁，我嬲你又唔怕啦喎？！

日日話同佢淨係講無聊野，無野無野。依家你d無聊野一定要講佢知咩？我唔知得架咩？乜我好悶咩，定你鍾意佢俾反應多d？佢明明都有老公，點解仲要霸埋我男朋友d時間！搞到你連去旅行都要諗起佢，我懷疑你訓覺攬住我都會諗起佢！佢就好似病毒咁入侵晒你個腦，見到咩都諗起佢，當我完全無到！俾佢老公whatsapp我，我要係我男朋友身邊瘋狂同佢老公send lunch相貓相bb相講無聊野一齊嘻嘻哈哈！

真 咁撚好傾同佢一齊啦 同自己把撚咩

分手啦屌你老味

仲互相send食咩既相
好心你啦

將女同事個名改做男同事名。

下下都講出口咩
唔通真係要講出口 叫你唔好搵二奶 先唔搵？
自己女朋友尊重 同避忌 都唔識
同條女一齊左年半咋
又唔係大半世
唔通識左一日 就比到打後日子既安全感
唔好癲啦 一齊左三 四十年都會出軌啦
係鐘意條女 就對人好d啦
一睇就知無放上心

無咩感覺都傾, ching你係得既
為左個無感覺既人去得失女朋友

我寧願你認同個女同事係曖昧想食人妻, 咁你都唔係蠢得哂

撐女朋友